睇完呢條YouTube片學到咩系Verse Chorus Bridge

HELP! What's a VERSE, CHORUS, & BRIDGE? (Songwriting 101)
374,306 views